成板吹水台差唔多全部都咩達咩backup好撚煩

屌你老母咩 人地d幾hit既topic咪都係去到1001先再開post

你地就好喇 一人開一個
我屌 有時想睇下吹水台有咩新post
全撚部都咩達哥咩backup佬
成班都痴撚線公司
好撚心你地所謂既手足唔該集中開一個post啦屌
支持又開幾十個 反對又開幾十個

唔係話唔比你地開post叫人關注
但真係好撚鳩多post啊
收收皮啦真係

屌你老母 本身都加左filter字眼完事
冇咁嬲都冇再理個post
屌你家陣d咩達子youtube佬又破撚左個filter
睇見都嬲 忍唔住推返個post

食屎啦屌你地

留名睇一陣又一大班咩手足屌鳩我唔鍾意睇咪走

阻9住哂
話咩手足齊心 一人一post真係幾撚齊心喎

連登多毒撚小學雞
係咁上下

你班手足睇完嬲就快d比負評啦 起碼知你班仆街睇過

好撚嬲 filter完又破我防又要加filter 無止境

真係好撚煩 特別係我呢D唔睇佢台既人

唔講以為共產黨打到黎
個個都開一個POST係度鳩UP

我可能得閒上下youtube 有時都會有佢d精華就睇下
係好笑 但佢班觀眾真係煩撚到閪咁
當然唔係全部 我都唔會一碌鳩打一船人

冇錯
不過鳩up都算 大家唔鳩up邊有咁多野笑
但開咁多post真係煩撚到我嬲

推到你班手足見到我個post

我諗起之前d人屌關平既post唔集中

證明左絕對係關公既人氣問題 唔關阻唔阻位既事

你可以話今次有爭議性 但始終唔係社會大事

屌你地老母啊 星期六日難得抖下 都要嬲到屌柒你班仆街
推！

睇怕可能要我幫佢地開埋個post先得

推！ 屌柒你班煩鳩

依家達哥D FANS真係好撚低質

好懷念當初開台果陣冇乜人

同一樣嘢開十幾廿個post係真係幾煩

果然佢觀眾入面總算有人係明事理

忍左幾日 頭一日唔知咩事咪當食下花生 睇完算
屌點知之後日日開連登 就全頁都係d垃圾post
收檔啦唔該 煩撚到

咁撚樣都仲係有人破到filter 屌咩

班仆街去撚左邊
推撚到比你班煩閪睇

推啊推

係咪你班手足都嫌煩filter埋所以睇唔到個post

今日星期六就同你推足成日post

啱

真係煩撚到仆街
好似成班小學雞係到扭計咁

駁唔到

你個post就好似大平洋中既一隻貝殼
Bookmark左都要一段時間先搵得番

成個po得樓豬一個自己同自己講野

咁有心搵返我呢隻貝殼

屌 我都唔想

無興趣理佢哋啲事但又不停出現

有5個負評 姐係先得5個煩閪睇過
定係你班煩閪睇完都覺得有道理唔比負評啊

推

推爆你啦

又得我一個推

點解仲未有人反擊

嗌贏有錢分架,你識條撚咩

對唔住囉 諗唔到原來係咁

達登，backuphkg

班撚樣同我入黎

嘈到上黎 為咩

你班煩鳩 推！

因為你係暫時唯一一個出post發聲既人 梗係耐唔耐幫你推一兩下 費事得你一個沉左落海床打撈都難左

推下先 有心

毒撚冇人理

支持樓主
煩撚過閪